[突發］香港大學入邊有塊咁嘅嘢

推

Fish

恆大會唔會有

邊間學校嚟？

標題有寫

港大原來重有香港人讀
定係班蝗生怕比人送返去？

班內地生都驚俾人送返去

香港第一大學

城大都有

遍地開花！

李國賢堂 雖然多hall撚但都有出熱血撚

自己比like

好心搵多幾個分身正評自己啦得1個好明顯架嘛

咩嚟？

Hku

其實6間大學都有

Jj打面間hall

屌西 不了

SKY LEE?

JJ打面唔係STARR咩?

想睇

in 一大 we trust

Proud of 我大

Lee hall先係jj大面 Starr只係間淫hall

掛住間hall出面？

一條撚咩

學生會廢左兩三年

唔好再細D

原來係呢間 聽講hku hall culture好多都有呢啲嘢
但無諗到會hku啲hall會關心時事 呢間嘢都算係咁

sky lee

SKY Lee hall

雨傘個時都有掛，好似係

不嬲都係hall先多
傳統文化百幾年

Skylee

即係點？佢地hall自己掛出去架？

當年928 hku hall勁多人衝落去守架

做到野 今次真係遍地開花

照樓上啲巴絲咁講應該係

wuu skylee hall撚做 咁係咪可以長掛
希望starr，swire，ladyhotung呢d大位hall都掛

Hall撚還hall 撚
HKU hall 界一向喺社運都走得好前
2014都係咁

內你老母地

中大都好似有

Pish

香港得一間大學 港大

新香港人？

有

乜料 梁天琦咪ricci 梁麗幗咪starr

SkyLee
班hall膠好心收皮啦

sad but true

講真 hku 既hall 除左間唔中出下d 淫亂醜聞 同間唔中凌晨鳩嗌比人報警 呢d 柒野之外 算係咁

佔中果陣最團結就係hall 撚 我間hall 起碼都有3成以上人有去

天琦係Ricci

True 好多Hall撚都有落去

連登仔見hall撚就屌
反送中都冇情講

得罪講句 係走得最前個班好多都係hall撚

當年雨傘爆頭個個都係Sky Lee

再大D校方用安全理由末收都似

你就收收皮
見hall就屌有撚用咩你
清華小學雞就死返清華啦關你春事咩

反中既大陸人我唔介意呀

末你老母

今日經過SU 有大量蒸餾水

拎光環食女je
好多hall 仲係度消費緊當年幾咩幾咩

但係平時就咩都唔做

有都唔會有人留意到

連登仔不願意面對嘅所謂hall撚 2014年個個衝最前線 被警棍打都爆晒缸

見係Hall既野就屌，人地真係有貢獻既時候又唔留意

Hall撚玩得癲，同政府玩命仲癲

呢塊野真係有d用
平時hku大陸遊客有幾多個個都知
呢塊野對正地鐵站
個個經過都一定見到
今日聽到有幾個大陸人都討論緊

我身為老鬼都想屌柒佢
我以後返大陸唔使撈啦屌佢老母

邊間無

SKY Lee

你既人生要幾失敗先會咁撚樣諗野

一大

Noted with thanks

We are Simon K Y Lee!!!!

你St John又有冇掛先

支那人學校

屌你啦

校長都係支那人。不過唔肯放棄綠卡

馬斐森

咪撚扮啦 冇人用老鬼呢個字

我好想睇你俾差佬扑濕個頭
之後請你叫雞又點話

係咪呢間嘢

leehall 一直都係有行時事方向既
只不過係多hall 膠
又間唔中出下啲醜聞咁
但hall 膠同出醜聞都無阻大家反送中既

之前佔中都試過掛banner